{"id":3,"date":"2022-03-03T17:09:37","date_gmt":"2022-03-03T16:09:37","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/?page_id=3"},"modified":"2022-03-04T12:34:16","modified_gmt":"2022-03-04T11:34:16","slug":"politique-de-confidentialite","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/","title":{"rendered":"Politique de confidentialit\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<h2>Qui sommes-nous\u00a0?<\/h2>\n\n\n\n<p>La rentr\u00e9e en vigueur du R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es (\u00ab RGPD \u00bb) le 25 mai 2018 impose \u00e0 chaque entreprise une mise en conformit\u00e9 vis-\u00e0-vis des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel.<\/p>\n\n\n\n<p>Bien que nous travaillons depuis longtemps sur la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es, nous souhaitons profiter de cette opportunit\u00e9 pour \u00eatre encore plus transparent envers vous et pour renouveler nos engagements en mati\u00e8re de protection de la vie priv\u00e9e.<br>Nos engagements peuvent se r\u00e9sumer aux actes ci-dessous qui seront d\u00e9taill\u00e9s dans le texte :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Nous stockons vos donn\u00e9es de mani\u00e8re s\u00e9curis\u00e9e ;<\/li><li>Nous partageons uniquement vos donn\u00e9es avec votre autorisation ;<\/li><li>Nous utilisons vos donn\u00e9es pour am\u00e9liorer nos produits et services ;<\/li><li>Nous vous laissons mettre \u00e0 jour, supprimer et consulter vos donn\u00e9es ;<\/li><li>Nous avons d\u00e9sign\u00e9 un d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la protection des donn\u00e9es (\u00ab DPO \u00bb) ;<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong class=\"privacy-policy-tutorial\">Texte sugg\u00e9r\u00e9\u00a0: <\/strong>L\u2019adresse de notre site est\u00a0: http:\/\/localhost\/mytravelagency.<\/p>\n\n\n\n<h3>1. Qui est responsable de vos donn\u00e9es personnelles ?<\/h3>\n\n\n\n<p>My Travel Agency est responsable du traitement de vos donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel. Cela signifie que nous d\u00e9terminons les finalit\u00e9s et les moyens du traitement de ces donn\u00e9es et que nous sommes votre interlocuteur ainsi que celui des autorit\u00e9s de contr\u00f4le pour toute question relative \u00e0 leur utilisation.<br>Nous avons d\u00e9sign\u00e9 un Responsable de la Protection des Donn\u00e9es (\u00ab DPO \u00bb) qui veillera \u00e0 ce que vos donn\u00e9es personnelles soient syst\u00e9matiquement utilis\u00e9es de fa\u00e7on transparente, exacte et conforme \u00e0 la loi.<br>Vous pouvez contacter notre Responsable de la protection des donn\u00e9es \u00e0 l\u2019adresse suivante : admin@test.com.<br>Si vous souhaitez obtenir plus d\u2019informations sur les donn\u00e9es que nous poss\u00e9dons sur vous ou si vous souhaitez exercer vos droits d\u2019acc\u00e8s, de rectification, de portabilit\u00e9, \u00e0 l\u2019effacement de vos donn\u00e9es et vos droits d\u2019opposition et de limitation du traitement, il vous suffit de vous adresser \u00e0 l\u2019adresse suivante en pr\u00e9cisant votre adresse email, nom et pr\u00e9nom : admin@test.com<\/p>\n\n\n\n<h3>2. Quelles donn\u00e9es collectons-nous ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Nous pouvons recueillir directement aupr\u00e8s de vous ou indirectement via des tiers des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel. Conform\u00e9ment au principe de minimisation, nous ne collectons que les donn\u00e9es n\u00e9cessaires au regard des finalit\u00e9s pour lesquelles elles sont utilis\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<p>Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel sont des donn\u00e9es permettant de vous identifier soit directement (nom, pr\u00e9nom\u2026), soit indirectement (num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, num\u00e9ro de dossier\u2026).<\/p>\n\n\n\n<p>Les diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de donn\u00e9es collect\u00e9es sont les suivantes :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>donn\u00e9es d\u2019identification (nom, pr\u00e9nom, adresse, num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, adresse e-mail\u2026)<\/li><li>donn\u00e9es d\u00e9mographiques (telles que le sexe, la langue, l\u2019\u00e2ge)<\/li><li>donn\u00e9es commerciales (historique d\u2019achats\u2026)<\/li><li>profil commercial (produits pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, modes de communication pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s\u2026)<\/li><li>donn\u00e9es de connexion (adresse ip\u2026)<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Ces informations nous sont donn\u00e9es avec votre consentement et sont utilis\u00e9es pour ex\u00e9cuter nos obligations contractuelles et\/ou \u00e0 des fins de communication commerciale.<br>Toutefois, certains contenus affich\u00e9s sur les sites de My Travel Agency ne sont pas h\u00e9berg\u00e9s par My Travel Agency. Ces \u00e9l\u00e9ments int\u00e9gr\u00e9s au site sont h\u00e9berg\u00e9s par des tiers et int\u00e9gr\u00e9s par My Travel Agency. C\u2019est le cas par exemple des vid\u00e9os YouTube\u2122 ou Vimeo\u2122 qui peuvent s\u2019afficher sur une page destination ou une page produit, des boutons de partage Twitter\u2122 et Facebook\u2122, Les int\u00e9grations tierces ne sont donc pas couvertes par cette politique de confidentialit\u00e9. Ils sont couverts par la politique de confidentialit\u00e9 du service tiers, que nous s\u00e9lectionnons, entre autre, pour leurs engagements sur le respect des r\u00e8gles \u00e9tablies par le R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<h3>3. Dans quels objectifs vos donn\u00e9es sont-elles trait\u00e9es ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Nous collectons des donn\u00e9es pour les raisons suivantes :<br>\u2013 L\u2019ex\u00e9cution de votre voyage (\u00e9mission des billets d\u2019avion, des vouchers, demande de visas<br>\u2013 A des fins l\u00e9gitimes (lutte contre la fraude\u2026)<br>\u2013 Sur la base de votre consentement (offres commerciales, des informations, des invitations \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements ou des jeux-concours\u2026)<br>\u2013 Pour assurer le respect de nos obligations l\u00e9gales et r\u00e9glementaires<\/p>\n\n\n\n<h3>4. Comment prot\u00e9geons-nous vos donn\u00e9es ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Collecter, traiter, stocker et partager vos donn\u00e9es en toute s\u00e9curit\u00e9 est une priorit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>My Travel Agency s\u2019engage \u00e0 pr\u00e9server la confidentialit\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 de vos donn\u00e9es et \u00e0 mettre en place des mesures de s\u00e9curit\u00e9 appropri\u00e9es afin d\u2019\u00e9viter la perte, la destruction, l\u2019usage abusif, la modification involontaire ou la divulgation de vos donn\u00e9es :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>En utilisant des m\u00e9thodes de cryptage sur nos diff\u00e9rents formulaires de donn\u00e9es<\/li><li>En stockant ces donn\u00e9es sur des serveurs s\u00e9curis\u00e9s<\/li><li>En proc\u00e9dant \u00e0 des sauvegardes r\u00e9guli\u00e8res<\/li><li>En s\u2019assurant que vos donn\u00e9es ne soient pas accessibles \u00e0 des personnes non autoris\u00e9es<\/li><li>En sensibilisant nos \u00e9quipes \u00e0 la protection des donn\u00e9es personnelles.<\/li><li>En supprimant vos donn\u00e9es \u00e0 l\u2019expiration de la p\u00e9riode l\u00e9gale ou contractuelle<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h3>5. Qui peut consulter vos donn\u00e9es personnelles?<\/h3>\n\n\n\n<p>Les donn\u00e9es personnelles que vous nous avez fournies ne seront pas communiqu\u00e9es ou transf\u00e9r\u00e9es \u00e0 des tiers sans votre consentement pr\u00e9alable, et ce consentement peut \u00eatre r\u00e9voqu\u00e9 \u00e0 tout moment en nous contactant \u00e0 l\u2019adresse suivante admin@test.com.<br>Certaines donn\u00e9es sont transmises \u00e0 des tiers de confiance, notamment des plateformes publicitaires \u00e0 des fins de cr\u00e9ations de segment d\u2019audience ou de reciblage, aux fournisseurs de services de paiement, \u00e0 nos agences r\u00e9ceptives partenaires, aux compagnies a\u00e9riennes\u2026<\/p>\n\n\n\n<p>Nous ne transf\u00e9rons ni ne commercialisons en aucun cas vos donn\u00e9es \u00e0 des tiers.<\/p>\n\n\n\n<p>My Travel Agency est cependant susceptible de transf\u00e9rer \u00e0 l\u2019\u00e9tranger (dans et en dehors de l\u2019UE) certaines donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Afin de permettre votre voyage dans un pays \u00e9tranger et pour faciliter votre accueil lors de votre arriv\u00e9e. Ceux-ci doivent alors respecter le niveau de s\u00e9curit\u00e9 exig\u00e9 dans nos contrats et respecter la confidentialit\u00e9 des donn\u00e9es re\u00e7ues au nom de My Travel Agency. Ils ne peuvent en aucun cas les utiliser dans un but autre que l\u2019ex\u00e9cution de prestations pour le compte de My Travel Agency.<\/li><li>Afin de respecter nos propres obligations l\u00e9gales par exemple sur ordre du Tribunal, des services de police ou de gendarmerie.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h3>6. Quel est le fondement juridique pour traiter vos donn\u00e9es personnelles?<\/h3>\n\n\n\n<p>Le traitement de vos donn\u00e9es personnelles se fait sur la base de l\u2019int\u00e9r\u00eat l\u00e9gitime de My Travel Agency ou sur la base de votre consentement.<\/p>\n\n\n\n<h3>7. Combien de temps conservons-nous vos donn\u00e9es ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Nous ne conservons vos donn\u00e9es que pendant la dur\u00e9e n\u00e9cessaire \u00e0 la r\u00e9alisation des finalit\u00e9s mentionn\u00e9es ci-dessus ou pour nous permettre de r\u00e9pondre \u00e0 nos obligations l\u00e9gales.<br>Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel utilis\u00e9es \u00e0 des fins de prospection commerciale peuvent \u00eatre conserv\u00e9es pour une dur\u00e9e maximale de trois (3) ans \u00e0 compter de la fin de la relation commerciale.<\/p>\n\n\n\n<h3>8. Comment utilisons-nous les cookies ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Pour d\u00e9couvrir notre politique d\u2019utilisation des cookies,&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.kuoni.fr\/politique-de-confidentialite\/politique-dutilisation-des-cookies\/\">cliquez ici<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h3>9. Quels sont vos droits et comment les exercer ?<\/h3>\n\n\n\n<p>Vous avez le droit de retirer votre consentement au traitement de vos donn\u00e9es personnelles \u00e0 tout moment et de vous opposer \u00e0 toute communication commerciale.<br>Vous pouvez faire valoir vos droits en contactant l\u2019adresse admin@test.com.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Qui sommes-nous\u00a0? La rentr\u00e9e en vigueur du R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es (\u00ab RGPD \u00bb) le 25 mai 2018 impose \u00e0 chaque entreprise une mise en conformit\u00e9 vis-\u00e0-vis des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel. Bien que nous travaillons depuis longtemps sur la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es, nous souhaitons profiter de cette opportunit\u00e9 pour \u00eatre encore&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Politique de confidentialit\u00e9 - My Travel Agency<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Politique de confidentialit\u00e9 - My Travel Agency\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Qui sommes-nous\u00a0? La rentr\u00e9e en vigueur du R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es (\u00ab RGPD \u00bb) le 25 mai 2018 impose \u00e0 chaque entreprise une mise en conformit\u00e9 vis-\u00e0-vis des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel. Bien que nous travaillons depuis longtemps sur la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es, nous souhaitons profiter de cette opportunit\u00e9 pour \u00eatre encore...\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"My Travel Agency\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-04T11:34:16+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"My Travel Agency\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#logo\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"fr-FR\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/logo-1.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/logo-1.png\",\r\n\t                \"width\": 640,\r\n\t                \"height\": 640,\r\n\t                \"caption\": \"My Travel Agency\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#logo\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/\",\r\n\t            \"name\": \"My Travel Agency\",\r\n\t            \"description\": \"L&#039;Aventure commence ici !\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"fr-FR\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/\",\r\n\t            \"name\": \"Politique de confidentialit\u00e9 - My Travel Agency\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-03-03T16:09:37+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-03-04T11:34:16+00:00\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"fr-FR\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Accueil\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Politique de confidentialit\u00e9\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Politique de confidentialit\u00e9 - My Travel Agency","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Politique de confidentialit\u00e9 - My Travel Agency","og_description":"Qui sommes-nous\u00a0? La rentr\u00e9e en vigueur du R\u00e8glement G\u00e9n\u00e9ral sur la Protection des Donn\u00e9es (\u00ab RGPD \u00bb) le 25 mai 2018 impose \u00e0 chaque entreprise une mise en conformit\u00e9 vis-\u00e0-vis des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel. Bien que nous travaillons depuis longtemps sur la s\u00e9curit\u00e9 des donn\u00e9es, nous souhaitons profiter de cette opportunit\u00e9 pour \u00eatre encore...","og_url":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/","og_site_name":"My Travel Agency","article_modified_time":"2022-03-04T11:34:16+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#organization","name":"My Travel Agency","url":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#logo","inLanguage":"fr-FR","url":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/logo-1.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/logo-1.png","width":640,"height":640,"caption":"My Travel Agency"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#website","url":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/","name":"My Travel Agency","description":"L&#039;Aventure commence ici !","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/#webpage","url":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/","name":"Politique de confidentialit\u00e9 - My Travel Agency","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/#website"},"datePublished":"2022-03-03T16:09:37+00:00","dateModified":"2022-03-04T11:34:16+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Politique de confidentialit\u00e9"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11,"href":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/11"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/mytravelagency\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}